波台師兄們，無論係阿迷曼迷利迷咩迷都好，6月9日都要出黎反送中

如果呢獲都輸埋，反cup無望

燈完未

雖然知會長出於好意
不過都係靜啦

我地利迷有YNWA精神 一定會出

樓主始終都係將阿迷擺喺第一位